[估歌仔] 8首日文動漫歌 求幫下手

1

2

3

4

5

6

7

8

小弟淨係識第一同四,其他完全唔知
應該大部份係動漫歌
利申 唱果個人聲稱應該有7成唱岩

屌你
第四首咁撚似那些年既

一首都無聽過
但啲日文都好清楚 打上google可能會搵到
除咗第8首本身唔係日文

第四首應該係日文既那些年

第五首係You raise me up日文版

THANKS
佢話俾難少少
我仲講放馬過黎
結果
可惜係我完全唔識日文

雪咖哩雪咖哩

雪青青青青青青青青青青

２

THANKS
咁都聽得出

原來係GREEEEN
佢最愛既團體
初初有諗過有GREEEEN
搵左好多首好似都唔係就放棄左

6

咁你打油啦
btw 有囡囡同你玩估歌仔呢啲咁甜嘅事
你放上嚟連登做咩喎

又多一首

巴打

１。Love is a Beautiful Pain

自己無能 估唔到
靠巴打幫手估下
佢話估岩哂請我食飯

７

巴打就好啦 有得同囡囡玩估歌仔
btw 最尾嗰首似係意大利文 其他巴打加油

估中哂我諗你食埋條女

lm

意大利文點估
出咁難姐係唔想同我食姐
BTW THANKS 巴打
巴打一個KO 3首

邊有咁易食
好似好多男仔係佢身邊
有巴打話有意大利文
姐係

依首我都估到

咁又唔係喎
動漫歌+意大利文
個範圍應該好窄先係